發覺小花啲12碼 一到關鍵位就發瘟

國家隊踢南美盃 世界盃都試過
巴塞十年前對車路士又係咁

世界波就識射 12碼就冇角度
條友尻黎

佢今晚唔願意贏

今場都唔關鍵

因為你唔會記得巴塞贏波果時有無入12碼

首回合對PSG有入12M架
定係樓主覺得首回合唔關鍵？

真
就係因為牙朗對伊朗射失十二碼
先搞到葡萄牙上咗上線
結果16強比烏拉圭收皮

關鍵過縮腳搞到失咗球作客入球先

樓主唔回覆

小花係葡萄牙點踢南美盃？

收皮啦肉酸到你地

小花就係美斯 你班花迷點spin都唔會spin到去牙朗到

慳翻啖氣

班垃圾淨係敢俾負皮
唔敢直接回覆肉酸到仆街

駁唔到對伊朗射失嗰下
仲未計12對西班牙 17對智利 20對拿玻里
三次互射十二碼直接笠撚咗水

你中意啦 邊個個人數據個人獎項輸曬
邊個靠巴利拎歐聯靠google仔入波拎歐國
邊個俾隊波踢走敗走西甲
個個咪小花囉
歷史上邊個先係球王邊個係球玉 過十年咪知囉

你都on9 明顯縮腳關鍵d啦 一己之力直接幫波圖晉級

一提牙朗踢咗9季蝗淨係贏得兩個西甲
就即刻話西甲wfc 夠薑比歐聯
唔講仲以為牙朗嗰9季冇份踢西甲

西甲真係wfc 我朗去祖記都淨係爭意甲 唔爭歐聯
以前就專登失分 而家就為左專心爭意甲專登縮腳俾波圖
意甲>歐聯>>>>>西甲

講個笑話牙朗係史上最強入球機器

人如其名 夠晒玻璃

如果西甲唔計嘅話
咁統計牙朗入波嗰陣
就唔好計佢西甲入嗰啲好心

平時啲花迷講到咁威咩世界盃金球獎得主, carry入世界盃決賽咁能威, 乜乜柒柒

點知原來呀朗16 euro入親都係關鍵波, 2017-18歐聯神射手, 依啲又唔能計, 而家又可以整個怎麼才算真正贏一個盃既list

所以話規矩不嬲都係巴迷/花迷定, 因為佢地sick ball, 你地幾個巴迷繼續自己圍爐